[深水埗戰役] 渣咪社工係警隊既GPS , 街坊要識走

好多街坊冇參與過雨革 , 或者冇發夢經歷

剛才拉好多人果一轉衝突 , 社工有佢一直嗌
POPO越過佢飛奔去捉街坊
好多個樣都好無辜
分明係覺得自己本應好安全

入黑之後 咩事都會發生
真係要一眼關七呀

我唔係呢一區
不過我真係好想話比你地知...

唔講舊事
講琴日何式凝單野都夠驗證呢樣野

社工 我只承認612朝早同POPO對屌之後技術性擊敗人果個

其他真係不了

對社畜唯一印象就係報驚拉我朋友

揸咪冇個好人

而家發夢要睇PO 睇社工 又要睇交通
忙撚到

真係冇個好相信
信義士 信市民
唔好信班FULL GEAR(咪)既社工

信義士信市民